* tradukitaj aplikaĵaj priskriboj en lingvoj agorditaj en Android‑agordoj

* langeto “novaj” montras aplikaĵojn surbaze de lingvaj agordoj, laŭ la plej novaj (@TheLastProject @IzzySoft)

* plibonigita subteno por etosoj, kongruo kun originalaj Android‑etosoj (@proletarius101)

* pli akurataj serĉ‑rezultoj (@Tvax @gcbrown76)

* pli akurate forviŝi kaŝmemoron

* efike plani forviŝi kaŝmemoron (@Isira-Seneviratne)

* profunde kontroli ligilon de deponejo por fideble aldoni deponejon (@projectgus)
